點解有啲人係鍾意踩上單車徑跑步

明明隔離就係行人路
仲要同單車徑咁上下闊
班人係咪覺得自己跑到保特咁快
唔會阻住單車

見過坐輪椅都上單車徑

我都有見過
不過係電動輪椅

同時都好多單車撚打橫泊架車喺行人路度

行人路d磚凹凸不平
利申跑行人路

單車撚明明有馬路唔踩
硬係要踩行人路
次次我都頂撚住唔比佢過

都有好多仆街喺行人路踩單車，駛唔駛開po?

good job

我一路喺海旁跑咗兩三年步
未見過有人踩單車上行人路
呢排整咗個共享單車ac黎玩下
每次都撞到5，6條友喺單車俓跑步

呢啲拖佢落車打鳩柒佢啦

有條單車佬好鐘意屌柒係單車徑行路跑步嘅人

上水粉嶺大把，因為多村屋，啲阿嬸阿伯出墟場買餸，完全冇單車徑概念，見路就踩，最仆街係由後面嚟唔響鐘，好易撞到人

岩 頂住條單車路個啲一鳩嘢撞埋去

叮撚死佢，阻撚住哂

仆街到

呢個算佢，仲快撚過單車

沙田單車徑需要佢

我最鍾意就係喺單車徑上面Z形迷蹤步咁樣行

點解有啲人係鐘意踩落馬路踩單車?
明明隔離就係單車徑
班人係咪覺得自己踩到私家車咁快
唔會阻住私家車

親眼見過
3個人打橫行單車徑
人地響鐘，個女想拖啊師奶行一邊
師奶好串
單車直接衝過去
肥嘢“啊，有冇搞錯bskcgskxh

屯門單車大帝

你冇錯呀
我認同你講嘅嘢呀
兩樣嘢有衝突？

無
我覺得幾岩用先copy
可能我引用得唔係幾好

因為行人路石地同凹凸不平